有冇人法國宜家聽許志安d歌好聽左

例子： 會過去的

有壞故事既男人

越聽越好聽 安仔good job 好過做個冇故事既人

多左00後識呢首歌

世紀末煙花 😭

第一次聽呢首歌 都好正

從這分鐘開始
時間為遠終止
誰都有秘密 心照不宣

不嬲正

借你耳朵說愛你

凍辣蟹

呢首超好聽囉

近排聽返昨遲人， 原來都幾好聽

咁快原諒左 唔知聽乜好喇

昨日像得到 遲來無去路

愛與痛 如昨夜喝的酒

年少放縱時常有借口
太多嗜好與太多損友
得七歲智慧胡亂闖未曾善後
歲月似神偷
你以雙倍耐性維持愛的寬厚
眼看你諒解的眼光
柔和但使我更內疚
我盡力學習成為男人
有了你我會做事認真
珍惜一個人
終於改變一個人
愛情令缺點有了知音
你就是動力成全人生
無論充裕或苦困
毫無異心
虔誠為你爭取滿分
我專心替你一世護蔭
能照顧你成為我理想
背得上重擔變得堅壯
參得透世故能為小事而著想
愛令我成長
我會克制令我迷途過的心癢
你眼睛仿佛一扇窗
抬頭望到我最大方向
我盡力學習成為男人
有了你我會做事認真
珍惜一個人
終於改變一個人
愛情令缺點有知音
你就是動力成全人生
無論充裕或苦困
毫無異心
虔誠為你爭取滿分
我足跡這一生貼著你足印
身體怕支撐不到
擔心走得比你更快更早
活在現在我要惡補
跑過每條長路
我要健壯到與你終老
多辛苦都要送給你最好
我盡力學習成為男人
有了你我會做事認真
捉不緊永恆
捉得緊你的愛人
要成熟半點叫你安心
你就是日後勤勞原因
平淡生命亦興奮
凡事著緊
一想起你增添勇敢 這身份
你放心笑說去應允
我要被你親手軟禁

好岩聽

我盡力學習成為男人
有了你我會做事認真

第一次聽咋 好正呀！！！

一步一生

佢d歌真係唱得好入木三分

好想瘋狂翻睇安仔記者會個喊樣咁聽佢既歌